究竟有冇野嘢係反駁進化論？

平時睇youtube都會有人講進化論的漏洞
但係睇番維基百科，就知進化論係連接哂基因學，病毒學等等..
我都知d youtuber都只係d神秘撚，但好想知其實有冇有料既科學家真係有反駁過？

求解答

外星人改造物種，所以冇證據

進化論有咩漏洞?

照鏡就得

睇d youtuber講咋...又講到好啱咁

咁係宗教嗎

猿猴同人類嘅共同祖先
分支進化為猿猴同人類
咁但係啲中間種嘅化石呢
冇理由個共同祖先一嘢進化成人類
冇咗啲中間種?

係理論

係呀，成日睇都係講喱個

就係讀書唔叻要出黎請教人

目前已有壓倒性的證據支持演化的真實性，學界普遍認為演化是事實，而不僅僅是理論或假說，對於演化論的真確性，存在有強烈的科學共識，演化以外任何關於物種起源或人類起源的學說，目前都不獲支持。絕大多數的科學社群和學術團體，都認為演化論是唯一能完全滿足在生物學、古生物學、分子生物學、遺傳學、人類學及其他各領域中所觀察到的現象的理論。[21][22][23][24][25]一項在1991年所作的蓋洛普民調顯示，只有大約5%的科學家（包括生物學領域以外的其他科學家）認為自己是創造論者。[26][27]截至目前為止，沒有任何反對演化論且經過科學方面同行審查的論文，名列科學與醫學期刊搜尋引擎PubMed當中。[28]

form wiki

喱段野又好似好勁咁

智人咪係, 不過死曬炸嘛
智人係有好多type出現過
你唔可以話呢個係理論既"漏洞"
發掘唔到係技術同條件限制
唔係個理論錯

外星人改造黑星星嘅dna，加速進化成人類，

見標題仲以為樓主想問藍絲父母生到黃仔女

知唔知物種係點樣形成?
知唔知有artificial selection?
知唔知科學家用evolution黎整藥?

自己唔識就串77
進化論有幾多evident support同application又唔知
錯d咩又講唔出淨係鳩叫
你可以番去讀下書先啦學人講科學

做實驗係歸納論證類科學嘅充分條件，但唔係必要條件
根據非實驗方法得出嘅其他證據只要足夠得出合理結論都一樣係符合科學原則
演化論就係呢類

何況仲有演繹論證類嘅科學，你嘅講法太片面

Btw係演化論唔係進化論

我地依家唔係智人咩Homo Sapien

其實一切都只係基因突變所帶來
變得有問題或者唔好嗰啲 根本就唔會生存得好耐 無咩後代

變得好咗或者更加有競爭力嘅自然會生多D去消滅前代

sorry呢個係我用錯, 我想講係Homo
成個人屬入面有過好q多種人
係得sapisn成功留低
(但就係地球既惡夢開始